有冇hush!樂團同好

佢地啲歌真係好撚好聽
首首啲歌詞都打入心入面
夜媽媽插住耳筒聽佢地啲歌真係馬尿都流晒出黎

之前俾個ex帶完帽聽依首真係心都碎埋

我
最近一年先認識